爆眼女義士嘅眼罩。。清清楚楚

非常重要嘅證物!!!
一定要指證黑警!

一撚定係黑警做㗎，布袋鉛彈，裡面有鉛珠，係黑警射盲女仔隻眼，仲想抵賴

件證物去咗邊？

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

不分化不篤灰不割蓆

721

721 811

樓主有冇片

Now 有正面close up,不過打左格仔

P牌人手留言正評
但想問下而家眼罩嘅下落

Now 係片黎

件證物係邊?

好波做到野

你get錯左?

有人藍絲話係之後加上去/係被鋼彈射

係證明個眼罩比布袋蛋打中係真

清楚係中槍
死黑警

Richard Scotford
13小時 ·
I was very close to the girl before she got shot in the face.
It was near the junction of Nathan and Austin Road, by the bus stops. The whole area was full of medics and people in bright yellow clothes, indicating they were not protesters and keeping clear of the main fray at the police gate. Pretty much all the protesters were much further south, down Nathan Rd.
About 5 minutes before she was shot, I literally saw and heard a white projectile fly past my face. This was not a CS canister as it made a swish sound, and it didn’t make any noise against the shop front like canisters do. I was dressed clearly in yellow and orange. I turned to face the back end of the police station and could just make out a darkened balcony, with about 3 figures on it. Prior to that, you wouldn’t even know there was a balcony there in the night time.
There was no doubt in my mind, they tried to headshot me and missed. There was no one else within metres of me. Definitely not any black clad protesters. I crouched down behind the wall, and behind one of the large Banyans.
About 5 minutes later, the girl was shot 15 metres from me.
There isn’t a single doubt in my mind that who ever was shooting could see they were firing at people who were clearly visible as medics or media.

有d藍絲話鏡面上無布袋彈 所以指住幅圖

push

戈
廣傳，暫時未有人駁到

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

副鏡上面嘅血好心痛，每見一次都好憤慨，班孽畜欠香港人一筆血債

佢地盲撚左唔係新鮮事 之前大肚婆求鳩其搵三條女都做到圖

好彩有人keep住證物

想問副鏡係相關家屬度定其他人手上？

[緊急分析]法！不！責！眾！

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

屌你老母死黑警

推

加多張圖 有d盲西話反出黎 屌

集思廣益可唔可以去化驗粒懷疑布袋彈有冇火藥成份？有既話就可以塞撚住班冷血9up藍屍把閪口

係人都知係真，狗肯定否認
狗傳咁多假消息出黎再開記招否認，搞到個真相慢慢越來越唔明確

第一手消息要瘋傳，瘋傳
傳左俾藍屍打左底先

利申 第一時間傳左俾阿媽...

而家藍絲堆傳緊有條友話係琴日救佢既醫護人員 講唔係布袋彈 屌佢老母 成班都冇撚得救

垃圾見得多，做人做到你連垃圾都不如

答返佢硬膠點反出黎

今日新城市就有個呀伯拎住條now超低清打格片係到話有疑點
有個呀伯話搵到片證明女義士係中布袋彈 下次就企出黎一齊行 命要企最前
諗住而家去叫個呀伯找數 點睇

要了解班仆街點樣扭曲真相

元朗７２１個晚，明明佢地無差別襲擊乘客，佢地班仆街藍絲都可以扭曲，我當晚就在車上，所以知道真相

相同道理，今次班仆街都一樣用相同方法混淆視聽

把真相送去全世界，用各種語文俾全世界知，尤其係俾外國的大學知，個度多Liberal (即好多人理解的左膠),在呢D地方打輿論戰,如果內地生玩嘢,就會令佢地變得更不受歡迎

不用上心 要選擇有冇良知既 已經選擇哂

而家係邊？證物呀

想殺外國人

藍絲轉個d片
Blur撚左個眼罩
話係波子/彈珠

講大話要講到blur撚左先講得

咩呀....你做咩?純粹關心件野係邊

果班扭曲真相既唔係普通藍絲
係收左$既五毛/警察/警察家屬
負責洗d普通藍絲腦 所以你講真相俾佢地聽都無用

因為利益關係佢地一定會扮盲同睇唔到 唔好哂心機解釋俾呢班人
普通藍絲(尤其係你屋企人)就可以一試

是但p撚左都得啦

記住今日機場點解會收皮 係離境大堂收皮

被人話係狗仲慘過被人話支那人

黑警死全家

Push

黑警死全家
依家仲想抵賴

劉細良話黑警專登揾女仔隻眼黎射, 造成震懾效果, 嚇女仔既屋企人等佢地唔敢比佢地仔女出街

其實真係好撚嬲 跟住記者會D狗又要講撚哂大話

屌無恥到直接屈啲圖有機會係假啲藍絲同警真係

一定要keep好 呢筆數有排同黑警計

以牙還牙 以眼還眼

係你老母個墓度呀 狗狗 想搶証 物呀？

證物一定要小心保存

將來推翻暴政
將會放係抗爭博物館中央

嘩有片

如果學狗咁講幾十米既鋼珠射得爆個3m
班狗一早死一半

gas pedal for brake!

證物!!!!!!

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

點搞？

推 我都想知

人證 一定要出黎 可唔可以見佢出民間記者會

市民同黑警冇和解0既空間

如果打官司
咁樣keep住會唔會影響件証物嘅合法性?

要對比外國傳媒

佢係獨立記者黎

上面幅相 係我自己影 我自己鏡去對比幅圖 如果我係狗我無必要咁影 加強說明力 件證物安全就ok 唔洗咁敏感 ok?

仲遮乜鳩

點解唔直接問個恆大學生??

佢係記者？

pish

上面條友真係痴線

警 方 無恥 無人性
大話 連篇

721,811
黑警死全家!

811

Fake 出面有專科講唔會x ray

布袋彈有火藥？ 布袋彈中到已經死？ 報警警方可以拎x-Ray? 你自己又睇過份x-Ray?

好心痛。。尋晚亦係發夢中最危險的一晚

獨立記者

證據

up

更好 有中立性 只要佢講事實就得

仲想屈啲鋼珠係示威者射嘅

有冇搵袋裝好 保存好？
唔該曬巴打

想問眼罩係邊到？

事實勝於雄辯
好心痛傷到咁仲要俾人造文章屈

Richard is a freelance writer and long term resident of Hong Kong. He has a Master's Degree in Chinese Studies from CUHK and describes himself as a noisy muser on all things China. He has travelled extensively in Western China and once owned a trekking lodge high on the Tibetan border. He has a raw style of Opinion Journalism, with special interests in the South China Seas and deciphering Hong Kong's Localist/Independence groups.

班人無腦架喎
又賴係示威者有槍

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

小心被人屌

有槍既話黑警一早死撚左啦，果啲人唔撚洗理

保存！

藍屍就算啦
佢地係要駁到自己信為止

其實點解要問眼罩係邊 你見到完完整整無郁過個眼罩就知係自己友手上 有必要知係邊咩？

一班死弱智

有人講左呢D情況係照CT X-ray只會比人笑 假野

一直唔敢睇

#9169, #9170
<HA Secrets admin 們現正澄清, 傷者眼球被警方布袋彈射中>
請問關於811 right eye burst case, HA有冇權利出聲明否認/ 制止網上流傳自稱護士/FA所寫既謠言？ Under HA's patient privacy policy, 至少HA employee 係一定唔可以公開病人資料（除非有patient consent)，何況係假消息！！

Admin: 佢班友點會出黎, 等admin 黎啦 !
篇野係諗過先打, 話未fact check 扮晒 hearsay 甘去徊避所有patient privacy 問題. HA 係有責任去澄請正確既治療同檢查. d 人睇得cctvb多 , 以為槍傷一定係甘既樣.

而寫依篇野既人, 甘樣消費傷者, 實在冇恥. 因住天收.

#9170 眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

fm FB PAGE - HA SECRET

請不要 不要透露此證物位置
請不要 不要透露此證物位置
請不要 不要透露此證物位置

如果黑警搵到，只會告該女士暴動，沒收證物。

請用智慧好好保管，日後向海牙軍事法庭控訴8月11號指揮官同相關黑警。

請不要 不要透露此證物位置
請不要 不要透露此證物位置
請不要 不要透露此證物位置

[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

有邊隻罩比3M冇甘易爆、堅d ?

入面有鉛珠，衝力連骨頭都可以碎晒。

返屋企含撚啦 犬隻

屌你老母，睇到真係火都黎一定要好好保存
帶手套將佢放入裝模型果啲密封盒，個盒要買大啲，記得放定一排吸濕大笨象，血跡乾左可以rehydrate拎返DNA，熱得滯細菌滋生就GG，唔好擺高溫地方，唔好照到太陽光(UV)最好就擺入雪櫃冰格
巴絲睇到有錯一定要指正，重要證物不容有失

真係唔洗理 唔聽道理 浪費時間
呢班人個腦失咗蹤

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

記得唔好同一時間買呢啲嘢，仲要分開地方買

612 721 811

係咁問係邊 關你撚事咩
俾黑警拎咗就tamper證物
laser pen都變laser gun

條片已經係鐵證如山

啲狗咪撚on 9就算你死拗話唔上得庭，個官都可以開案中案去審依樣野係唔係證據啲血證明佢係事主，粒彈係得狗有，除非狗講依啲彈周街都有得買，唔係得佢有，係既我即刻去買一排玩下

用密實袋呀

其實右眼前面嗰塊成塊推咗入去 鼻邊嗰到咪會好似突咗出嚟咁

我都唔敢睇

唔好講，死人都唔好講

７２１ ８１１ 血債血償

721
811

可能收左o係黑二嫂個閪入面，狗仔快d去索下

push 重要

推！出黎開記招指證cctv講大話

分分鐘話個眼罩攻擊粒布袋彈

推啊屌

612

想睇

死咬721 811
直到勝利
818民陣大遊行香港assemble

咁咪姐係射撚左入去

推推推！

睇一次 傷心一次 黑警集團 死十次 落十九層地獄都不掂

又係你呀3毛分化撚

高清原片係from Now直播 影片時間 5:50:36

觀塘站唐記職員大聲討論女義士

請backup段片

要起網路世界無限儲存呢D証據

#我會9點到

蘋果出左HD片啦, 叫彈珠論個班含撚啦~

可能消失左了

推到班仆街血債血償

我覺得雖然人地老作
但比屈用鋼珠打爆已經廣傳
有冇得用鋼珠測試下打落去會點（當然唔係講用真人）
用黎做文宣

真係無良知架佢地

認真
就算有呢件證物出現check埋dna證明係打爆眼既布袋彈
要死撐既深藍都可以話係示威者執起啲已發射既彈用丫叉錯射隊友嫁禍黑警
真相可以由法庭裁決，但問題係對手係黑警，唔報警的話可以用咩渠道申訴？

要keep 證物
要keep 證物
要keep 證物
要keep 證物

.

另外，請大家幫推，揾番今日 rthk個記者出黎，個記者親口講佢當時見到有個布袋彈係個眼罩度。
要有埋人証先掂呀

唔好嘈交啦 大家都係為件事好
體諒下啦特別宜加咁多狗係到

Link?

用密實袋好好保存呀件證物，唔好亂咁講放係邊呀

自己碌落去

仆街警犬

推721 811

都唔知好唔好彩
係popo手就銷毀罪証
自己人keep咗 第時拎出嚟又話時間太長中間有做手腳變冇用

d 血

證物在那

求link

我個藍絲 Fd 係咁 Send 啲垃圾嚟話無布袋彈
佢地 Cap 咗義士抬起頭反咗光睇唔到粒彈嗰一刻
即係呢度

同呢啲

嚟借題發揮
各位見到呢啲要解釋返比屋企人聽

屌佢老母死仆街環球時報
仲話係黑衫人搞元朗
令元朗居民著白衫反抗 保衛家園
呢種死fake news賤種
應該將呢堆fake news手法推比全世界知

蘋果頭先出左條片，但而家無左

另一post都貼咗出來
有咩好遮！

我都想知 忽然間有個咁好嘅環境影

嘥L氣啦！佢地都唔知假過幾L多次，之後衰L左啦！但係佢地個腦有自我調節機制架，自己錯左嘅事實係唔會接收嘅。

thx

屌
好撚慘呀
好撚嬲呀

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

知下自己隻狗乸同邊兩個手捉3p緊仲好啦

811血淚史

各位推去藍page，不停貼

我睇popo Facebook見到有人 post 咗張相

你又唔洗一黎就屌鳩人人地問下姐

各位推去藍page,不停貼

要小心存放！

Link

Spread out!!

唔係㗎 佢地傳播假消息好快
今次眼中彈好重要
一定要傳返證實消息出去
佢地個輿論做得到好多中立派對眼中彈有保留 唔知係鋼珠定係布袋彈
所以一定要澄清返
脫離同溫層！！！

點解睇唔到條片

入密實袋呀

雖然想屌埋一份但太污糟不了
冷靜啲 唔好見p就起鋼

求幫手

唔洗講確實位置
淨係想知件證物係咪妥善咁收埋？
最驚到時呈堂比人屈話做假證物之類

我都同班死藍屍咬緊， DLLM

半夜諗起女義士又喊左出黎

隻眼好腫

笑咩L野？ 傻hi

眼罩冇爛, 點樣傷到隻眼

721 811
支持偉大嘅腫蟈玉林狗肉節：殺晒黑狗黎食

推，周圍貼佢老母

屌柒佢啦

無證我話我係醫管局主席都得啦

唔該share左比屋企人

叫阿伯上前線唔好撚縮呀

仲有性暴力，男警騎着女示威者及雙手不停在女性身上搜索

做咩事
係想叫keep好去駁班狗同藍絲
可以冷靜少少 唔洗超晒杠

以眼還眼！
血債血償！

好波！！ 成晚喺fb同藍絲/弱智理論，搵左好多片都係低清，終於！！！！屌你老味！！ 無野好講啦仆街popo!!!!!!!

now 應該都有極高清片
收班ON9藍絲撚皮唔該

希望還返一個公道比女義士

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

新有張話出左x-ray片tim
不過手快上一頁咗，有冇巴打有個張圖

蘋果放埋高清片

好想喊

清清楚楚

眼唔會照X-RAY, 已經比HA SECRET 笑7

蘋果影得好清啦，屌成班弱智藍絲老母，洗唔撚洗影埋D狗舉槍，粒子彈飛入去對眼到既片先叫真呀，都ON撚99

有HD片啦!

屌黑警老母

唔記得張相係咩
記得條片source黎自facebook Anthony Lee
想㩒入去睇hi錯制，仲想睇下咩on9野屌下

Pish

其實心水清小小都知道係狗做
如果我地有咁大能力做成呢d創傷
一早用左黎對付狗啦
洗咁多人比人拉？
平時兩條痕都post上fb 有狗比人射親仲唔講到我地有核彈咩
謠言止於智者

一句到尾，人力丫叉可以射得爆3M眼罩？？！！

同意 但班仆街用道理係溝通唔到
我去返facebook推po先
可以搵黑警示範 反正佢地話低殺傷力

好想印出黎大大力貼落啲藍絲塊面度

對家咁恐慌出咁多個版本解釋
我地都係得一個版本指明係 只有 警渣獨有既布袋鉛彈

想以大量假資訊 覆蓋事實？

藍絲想繼續做 愚民俾人笑？

好好保管

啲狗居然仲可以厚住面皮話睇番啲片睇唔清楚推到啪啪聲打佢地塊西面！！
睇清楚未吖mon po狗！！！

好地地咁好嘅一段證據片做乜要搞黑白

多謝蘋果, 其實真係冇理由唔課金比蘋果

好啦。

有無片

睇埋先啦

Apps睇有埋彩色，不過希望佢出條果刻原整片

有無人幫手做gif🙏🏻

係apps睇有原色

已經係3M

香港警隊獨有 布袋鉛彈
藍絲們 你地仲想俾人笑無知嗎

有無法律兄弟可以諗諗，將呢單案升級去國際層面，例如interpol 或者海牙法庭同香港警察部打官師，錢方面可以大家夾份，認真

唔好post大頭啦plz...手足

得喇 你威喇

嬲撚到震，班狗真喺好撚賤啊

有豬嘴ok

好明顯係布袋鉛彈！
唔係鋼珠！

你真係痴線 我返ikea 唔撚係狗

大頭先清清楚楚
而且睇唔到受害人全相

班藍絲硬撐話後加個布袋彈落去，
都痴撚線
又唔睇片又盲撐

你老母臭系
仲要係有片之後衝出黎 我dllm
中學教書教到你咁真係食屎啦

交畀信得過議員，自己keep驚有狗上門

有fb uwant 香討 bk acc嘅手足麻煩怒開post出去

鋼珠咪岩 布袋入面全部都係珠

我唔想受到良心讉責，黑警必須死全家💪🏻💪🏻💪🏻

send片俾佢睇囉

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
14 分鐘 ·

【812機場即時】23:55 現場哨兵消息指離境大堂已有防暴警察，速龍小隊及旗手準備清場，亦指消息有相片證明及已fact checked，呼籲沒有防護裝備及害怕危險場面的人士先行離開，不少人已先行離開。

蘋果post咗片

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

眼球係軟組織，受傷好小會照x Ray，因為唔會睇得清

已經搵左
btw係新城市廣場佢有留底contact既
有興趣既手足可以一齊叫佢出黎行

一定要追究到底

夠清未呀 死黑警 無腦藍絲

請記者明天攞呢張相去警察記招，當場質問警方！

光復左之後
要整個博物館擺起呢啲抗爭代表性物件同展示相片
我地光榮既歷史！

強烈譴責中央電視台散播虛假消息

聽日係吾可以再傳fake news!!
今日我有份傳機鐵就黎冇得搭 為此致歉 因為當時手機咩都收吾到 就會信流傳既資料 冇fact check過就傳 驚會有困獸鬥 但最後點知咩事都冇
所以，聽日絕對吾可以再傳fake news! 吾可以好似今日咁 6點就走曬人！齊上齊落！

冇account 搵人貼過去唔好停係同溫層

今日做緊文宣
有個懶理性嘅藍絲同我嘈呢件事
話自己研究左維基又係咁解釋槍係點發射話冇可能係布袋彈
高清片都有啦 擘大對眼望清楚啦屌你！

不過賭佢地都會照有佢地解釋
例如佢地話成條片都係假 特登拍出黎
又或者話布袋彈都唔一定係警察 示威者偷黎用
哂鳩氣

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

你錯啦，相係p嘅，片係剪過嘅，證物係老屈嘅

你話我係狗 我覺得好侮辱

擺冰格係咪伏嚟？
水結冰係咪會破壞細胞？
利申：唔識

好可憐，明明已經包到實

慈悲 存祈佈正
願受者減少痛苦

CHI LUN SIN

你可以屌我諗得唔夠深入 問證物係邊 但唔好話我係狗
btw 813

最諷刺係頭盔寫住唔好寫我個頭

好沉重

813

係 道理係我地個邊 點都要大大聲為自己辯護

藍絲係冇血性既畜生 咩都講得出

重要推

P牌推唔推到

Push 一定要清算班撚樣

高清影片證爆眼少女眼罩上有布袋彈

--------------------------------

彈珠謠言來自Facebook 有個叫Regina Leung, 自稱醫護人員話照左X-ray, 女仔的眼球是彈珠所傷
其謠言瞬速被轉載

而寫依篇野既人, 甘樣消費傷者, 實在冇恥. 因住天收.

--------------------------------

真醫護人員唔可以公開病人資料 但眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

我反而想問x ray係咪唔可以照眼

cls!

放心你唔講佢地都一定會

試譯:
我非常接近眼部中彈的女生。
那發生在彌敦道柯士甸道交界處，靠近巴士站。
整個範圍滿是黃衣醫護員，這表明他們不是示威者並沒有走近警署門口。幾乎所有示威者都在南邊。
在她被射擊前五分鐘，我看到並聽到白色的射擊物飛過我的臉。
那不是催淚彈，因為它發出一聲嗖嗖聲，而且沒有像催淚彈打中商店時的聲響。我身穿顯眼的黃色橙色衣。
我轉身發現警察局的遠方有個陰暗的露台，上面有3個人。一般人於晚上不可能發現那處有露台。
毫無疑問，他們描準我頭部射擊，但射失了。
我身邊沒有其他人，絕對沒有黑衣示威者。
我蹲在牆後面，在一個大榕樹後面。
大約5分鐘後，這個女孩被中擊，在我身旁15米外。
我肯定，開槍的人清楚知道他是向醫務人員或記者射擊的。

叫佢找數

D藍底奶共奶到痴撚曬線,有把口UP咩都得,都唔洗求證,

已叫 係#370

見到啲血跡就

眼罩喺邊？能否作證物？

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

Thank you

813 機場

有on9同事send呢張 上whatsapp grp話係布袋彈後加。下面嗰張其實係角度問題遮住咗定點？

下面咁撚大舊都見唔到叫佢驗眼啦屌佢老母

屌講唔清楚，可以keep到 4度果啲，多謝指正

同我貼晒呢張圖去每一個LENNON WALL
今朝好多廢老仲係度講風涼話
話女救護係被鋼珠射到咁樣

係咪又想話 係示威者自己整架

今朝佢夠膽死大大聲話自己人射自己人~
我DIU 佢去仆街

你知我知，單眼佬都知

你有圖有片藍絲都係唔信
佢唔係真係唔信
係一定要幫黑警講說話
同五毛一撚樣, 我唔知港共俾左D 咩好處佢, 令到一個人可以咁撚無良知
你唔配做人呀冚家產

3M Safety Eye Protection Impact Test

問記者會睇佢點答